係地鐵 人有三急應該點算

屌你老母 仲要係急屎

屎眼出曬汗

問職員借地鐵廁所

Shit in platform gap

真係得架？ 未試過

就瀨啦 唔好講

新移民

你老母啦 郁d就話人大陸人

假膠

有個app好似可以睇到邊個站有廁所

下個站衝出去附近商場去